有冇人聽開日本既網路歌手 Eve？

想知呢度有冇人聽開日本既網路歌手 Eve？
前一排唔小心聽到佢首Last Dance，之後再search佢其他歌黎聽
佢每首歌既旋律都好魔性，聽完一次就好似上左癮咁
而歌既MV都好似反映緊個歌手既世界觀咁

ラストダンス (Last Dance)

アウトサイダー (Outsider)

ドラマツルギー (Dramaturgy)

ガランド (Airhead)

當然有

有!!
佢啲歌詞同mv都好抽象
我成日都搵theory睇
airhead好正
佢仲係時裝設計師，開埋鋪頭

bobide babide beddebon
d歌同MV真係好正，雖然仲未睇得明佢MV表達緊d咩
不過連登/香港好似好少人識咁

抽象野好撚岩我

香港好似少人識nico歌手
但係nico圈啲歌嘅歌詞同編曲都好特別，啲mv又靚
あの娘シークレット個mv好可愛

聽聽下我覺得佢把聲都好特別
あの娘シークレット 入面d熊好得意

我覺得佢把聲有啲似米津玄師

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

把聲好有style
mv同曲風都係
本身覺得佢有米津玄師個feel所以開始留意佢
之後就聽上癮到而家

由呢首開始識佢

2012已經開始聽佢 佢嗰陣喺nico仲係小薯仔，睇住個仔大個咁

佢把聲好特別而且每首歌都有個故事
最近首Leo 都好好聽 好sad
最鐘意Eve 嘅mv 啲畫風好靚

Fans LM,估唔到連登有post
好鐘意佢輕快曲風
歌詞又幾有意思
個人最鐘意<outsider >
佢新果隻album <smile> 都loop咗幾個月

同好
佢d歌真係好襟聽
我都loop左佢d歌幾個月，仲聽緊